陳怡嘅歪理

佢自從612之後出左好多好反智嘅片
Followers由唔知4萬幾定6萬幾，升到依家10萬幾
一定係有好多無分析能力嘅呀叔呀嬸subscribe左
唔該大家入去撥亂反正
Dislike同檢舉佢d誹謗示威者嘅片

don't make stupid person famous
由得呢個post沉啦

呢個係真正仆街黎

勁多香港人比佢洗腦喎

好樣衰

陳怡：多謝你幫我宣傳

其實佢本身d片都上熱門架啦多d人dislike會令佢d盲粉思考下係咪要繼續支持

堅係多左好多藍屍share佢d片洗腦

人地成個channel 都係藍絲集中地
你講乜都只係助長緊更多既藍絲去睇佢
好心咪提呢個妖婦啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

無視ok

廢中廢老假若洗完腦家中有人女。我唔想有第7位囉…
想方法，盡快K.O佢啦

舉報多 utube停佢個條片收益
佢自己係utube個community到自爆過被utube停止營收
所以係度眾籌乞錢

後來佢del post 因為件事太柒

另外一入到去，停條片dislike唔計view count

有冇方法可以一招K.O？如捉到佢侵權等等方法

升咪因為你班仆街成日都宣傳佢啲片囉

on99

好痛心

佢嘅聽眾竟然一直上升

以前有睇開，唔知最近癡咗咩線
屌都廢事屌

你話佢未出名就話姐佢已經用做「牆頭草」嘅方法出左名我地避而不談嘅態度只會令佢繼續坐大
佢成日sell自己幾有學識好多香港人會比佢呃到的

唔好忘記當初subscribe佢嘅觀眾政治傾向都係本土派 (佢以前成日笑大陸西又乜乜乜)

D無主見嘅人好可能已經比佢欺騙到 之後變藍

不過呢d後話啦

依家focus去727先

元朗見

rock哥都忍唔住話要拍片講呢條八婆!

已舉報, 希望大家唔好嫌煩
做咁多教育工作就係想香港人有返獨立理性思考
但呢條臭西係YOUTUBE洗人腦, 真係好多自私HI 港豬港女BUY佢
變相我地努力會白廢

冷處理係最佳方法

冷乜撚嘢
一家大細舉報啦

點解佢講埋啲歪理粉絲量會都升

🥰MISS PUN vs 陳怡🤢